TVB 員工做野啦（附上員工證）

屌你老母袁狗

推

正阿喂

push

反了反了

之前01有新聞話有人貼memo紙係新聞部
被實Q秒清

手字好靚

八掛 其他部門同新聞部係咪無乜兩句？

Push

加油

嘩支持

support

Support

［遍地開花，歡迎報料］TVB員工譴責TVB報假新聞

集中返
貼去呢度

支持

PUSH

正常垃圾cctvb

雖然遲咗好多，不過支持

無線新聞 誤導港人！

遍地開花

TVB都

呢個要推爆你

紅媒害死港人

衰嘅係高層

風頭火勢 炒左邊度請人
夠薑就全部請大陸人

btw G持

有鬼用咩
新聞部反先有用架
唔同部門冇作用架

妖你老母, 無線嚟嘅喂

繼續造假新聞洗人腦就繼續dklm

大家po 証支持之餘小心你自字跡比人認得出秋後算帳

@ New_God_美斯 都有份
respect

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

不能不推

加油 多謝你

推！

繼續有

支持！

newgod美斯係高層唔方便貼
一貼就知佢係邊個

希望tvb重拾正軌
到時我實睇返新聞
相信你地真係仲有好人

屌你呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

小心俾人check字跡

樓豬小心字跡同埋張卡周邊啲污跡比人認得出抽後算賬

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

佔中之後第一次真心撐，良心員工頂住啊

咁幫手扭翻正啲新聞拉

屌佢老母 tvb

好似周星星咁
一字排開 攞住員工証
寫字認人

tvb不嬲都有d質素

公務員一齊撐

袁志偉 我屌你老母

有幾張證有明顯污積
清潔下喇！

1. 其他台。
now同有線呢1-2個月有D人過無綫。
陳雅怡就快過。now鄭瑩都過埋。

2. 其他冇咁出名大學
now、有線、港台冇乜請（或者極少）珠海畢業生，恒大城大非常少，樹仁多dd。
想做電視而以上三台唔請就去TVB。

3. 想增加知名度，一段時間後再賣樣、入政府／大機構PR

我信部份cctvb前線記者都係有良心嘅
個日記招 開波打頭陣就係tvb問“ 國家徽章定人命重要d？“

一早要咁做啦
屌你老母
仲要得幾條友
其他係cctvb做嘅人仲有無良知架？

新聞部集體罷工先有聲音

叫多啲人

張證另一邊係點? 遮個人資料PLS
得背面怕班親戚話假

光復香港 時代革命

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

反了

呢張要印出黎貼連儂牆俾港豬睇

now同有線過tvb...

支持TVB罷工

推

───────────

陳雅怡都要過TVB

哇哇哇

光復香港

係咪林泳淘

多謝你地

真心
男人老狗都想喊

祝你搵到筍工

PISH

啲字好靚阿!!!

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

秒清都可以秒貼架姐
貼係廁所門

tvb新聞部未收皮
追擊行動仍然要繼續

袁志偉仆街死啦

無計，有線財政係好差，上年蝕4億。
年頭打算新聞部炒50人，網上X得太厲害（但無）。
今年曾經供股失敗，其他部門炒102人，年頭無花紅派。
到之後推出另一個供股方案OK咗，6月拎完bonus後，有3個主播將會走。

無視新聞
屌你老母
呃我老母

屌你正啊喂

正呀 咁正義

快d 日日睇呀

we connect

係時候 重整香港 回復惜日光輝

多謝

貼係自己位冇野

以前唔覺隻buddy可愛 呢張相搞到我覺得佢好可愛

其實TVB好多員工都反送中

之前聽收音機講TVB前線採訪新聞部同事，做曬所有野返去，最終D高層就將資料點樣 節錄 ，點樣報道，係唔到前線人管理
其實暗裡根本好多人唔妥新聞部高層

係咪新聞部先？

up

喂 好波！！！！

good

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

算唔算掛紅反紅

快炒猿痣萎

遍地開花！
追究721黑警上環濫暴！

上去佢office
罷工喇

已經唔單止係選擇性報導
係報假新聞呀屌你老母

光復香港！
時代革命！

14年要走既走矖

gchi

再嚟 幫人post

有冇人聽日可以大手買入TVB，搶股東投票權？

推呀

勇士

打到CCTVB

咁就差唔多

推啊

光復香港
時代革命

反送中TV Buddy係正嘅

支持 大家終於明白咩叫只要人多 我地係可以打倒暴力邪惡
唔單止係講緊打倒差佬 仲係講緊我地社會入面唔同大大小小既邪惡制度

仆街啦袁志偉

推推推

好似ptt有提過

打電話問股票

想知有冇新聞部反對

大力推

支持你地

係時候整個割蓆表態大聯盟啦

推到比所有人知

咁TVB啲人罷工未？

I love Wingto

光復TVB

終於大家都覺悟到

整個總編集，公務員，紀律部隊等等，睇下邊個領先邊個落後

👍

有良知嘅員工

開曬花🌸

We connect

東張西望幾個主持講
就大影響好撚多啦

代女友上傳
紅十字會亦為官政警鄉黑勾結打香港人, 感到痛心疾首、羞恥❗

有冇原因？..

wingto

因為某啲節目要同新聞部合作
完全冇員工想同佢哋講嘢

推袁落台啦

只係秒清memo紙

g持

Tbb
we connect

發夢夢到 其實入到3樓某間房就可以搞掂成個新聞台
仲要連新聞部都控制唔到

正

老老豆豆你地以為入面員工多數紅底?

我話你知除左D老細級之外9成都黃既
PS.員工

死㫧袁狗

提一提你哋，打緊杖嘅時候最忌企錯邊
日後清算無好下場

新聞部可摸耳唔好再累全家
袁花下台
劇啊節目啊都係因為你搞到好多麻煩

#五大訴求缺一不可
#我要真普選

利申同事

高人一等 可能得班藝人同新聞部一樣擺款

欣賞前線，鄙視高層

出名聯署啦屌，有撚用呀

pish

分分鐘新聞部嚟
佢哋睇得最清楚，但上司要咁報無計

反啦反啦

推!

冇錯 依家周街啲員工證都唔出名 根本只可用嚟圍爐打飛機
一日唔罷工 一日威脅唔到佢地

反了反了反了

We Connect

終於有TVB 良心員工出聲
我朋友另一個部門 幫Post

咪玩la老大 我屋企係2335 字頭

好波

Memo 紙反TVB
隨時推翻舊職員證影相扮反

而家我地既隱藏既力量已經越來越大，只要出師有名，冇野可以阻擋到光復香港！

幫人post

要求報導真相
堅守傳媒專業操守
還我新聞自由
譴責自我審查

唔洗罷工住, 齊人先反台

兄弟加油

應該要圍堵袁志偉

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Pish

？

支持齊人罷工

基本上冇兩咀

袁狗落台

袁志偉落地獄

已經好多大陸人，再課全部都係

爽

竟然係一個零負評既post

屌，睇錯
都係有十個五毛
仲以為班五毛死哂

又唔好咁急
一步一步黎
一個月前呢班仲係沉默大多數

感謝

手字幾靚

香港人大團結

幾時推埋臭雞今贏出黎

反了反了。
一唔知有冇我女朋友林泳淘份呢?

借位

聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

我無野講

嚟多個

TVB人硬起來，向袁花說不

推
棄暗投明嘅第一步
Respect

兩個至啱

力推

香港加油

秉持中立、不偏不倚

有咩用
影幾張證上黎
你地做左咩實事?

你想問主播原因，定係有線蝕4億原因？

好感動
力推

有無人打去屌屌

反紅媒

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

支持 幫推

屌岩人， 推，袁狗下台！

跟本應該聯署踢走袁志偉條仆街啦

第一個

罷工未

你地搞到袁同志cut 左條DL

Ho ball

反了 全城反政府

g 挂

Cut到以後唔用咩隔一排咪又要轉電話開返，幾年前已經試過，
一係以後用WhatsApp傾公事囉，不過我諗都係俾人炸緊

千祈唔好買太空卡黎玩呀

奶共台學埋支那啲滅聲手段

影下卡短期可以提過士氣
不過實際上無咩幫
新聞部既可以shift黎擺工
例如而家個個星期日示威咪夾定黎sl 1830果更
剪片罷完到camman罷

用紅十字身份出聲好似唔係幾好喎

代post

棄暗投明
一生平安

擺工

個個貼張相出黎有乜意義

你地肯辭職
連登巴絲出錢請你去立場開工！！！！

香港人有嘅係錢！！！！

高ling係咪其中一個

以為集體總辭/罷工
點知原來係一邊幫TVB 含撚，一邊叫TVB 唔好放條撚入自己口
笑撚死

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

袁狗下台

RC suppose 中立,唔應該用RC身份出份出聲

樓主快啲組織tvb 罷工

強烈譴責TVB新聞報導偏頗失實，誤導觀眾，有失專業操守，袁志偉應付全責。

另外，警方於721元朗暴力事件嚴重失職，盧偉聰多次包庇下屬導致警隊肆意妄為無視法紀，使香港警察形象盡毀，盧偉聰責無旁貸，應立即向市民道歉並引咎辭職。

有無諗過集體罷工 或者係鏡頭講野

我send咗cv去
無回音喎 利申大台post咗証